港毒撚咪撚ff啦

我支持香港有民主但我唔支持港獨, 我支持 理性遊行, 但唔知持暴徒搗亂.我愛祖國,但 絕不愛黨.

by the way 原來反對港獨就係五毛....

不服來辯

5毛
入list

五毛大字list已準備

解釋唔到喎

垃圾你老母閪

港毒品真係可否全部都係廢青

Show Blocked User - 極右派政治家

好驚呀屌你老母

你屌我,我叫關哥加你入list 五毛

笑死 時事台階級鬥爭

反對港獨唔一定係五毛
但身為香港人親中就一定係賣港賊
中國由1972年開始，已經著手剝奪香港人公投自決嘅權利
90年代尾新九姐變相有全直選，中國就要香港玩返功能組別
講明08年之後點選香港人話事，但最後食言
中國國民教育喺度洗腦

唔好用愛國不愛黨去撐，今時今日嘅中國係黨國一體。你用愛國不愛黨，只係畀藉口中國對香港全方位繼續入侵

冇港獨冇真正民主
獨裁政體理性遊行政府聽從民意機會低
最後, 愛中國就係五毛

樓主通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出